其實男仔30歲後就冇價值

除非你高大
或者屋企等你開飯
咩家中經濟支柱個d
好多男仔
成個2字頭玩左去
到30至驚覺
原來自己未長大就經已老去
而家d人安定得耐
但時間唔會因為你物質上安定
而放過你
以前打仗
d人真係2x 3x歲命
由太平天國
一路打到民初
45 49又死緊批人
之後大陸又死人
男仔條命
真係好似櫻花咁
轉瞬即逝
有錢都冇用
長命都冇用
望住自己頭髮一條條變白
條j又扯唔起
又可以點
可能你會話
你仲返緊工
顯示到自己價值
但講真
大部份工係人都做得
冇左你仲有千千萬萬個頂你個位
唔好話30歲後
就算後生
死左一個你
仲有千千萬萬個你
d球星墮落
d人可惜一陣就唔記得你
再捧過第個
其實你份工就係你個人全部價值
你私底下係點
其實冇人想知
你死左
冇人會心赤
老豆老母亦未必會

唔好咁sad啦

成遍野轉做女咪又係一樣

你令我諗返起呢句說話：「人會死兩次，第一次係肉體上死嗰刻，第二次係你個名最後一次比人記得個刻，而佢哋係永遠唔會死第二次」

除非你波大
或者屋企等你開飯
咩家中經濟支柱個d
好多女仔
成個2字頭玩左去
到30至驚覺
原來自己未長大就經已老去
而家d人安定得耐
但時間唔會因為你物質上安定
而放過你
以前打仗
d人真係2x 3x歲命
由太平天國
一路打到民初
45 49又死緊批人
之後大陸又死人
女仔條命
真係好似櫻花咁
轉瞬即逝
有錢都冇用
長命都冇用
望住自己頭髮一條條變白
對波又挺唔起
又可以點
可能你會話
你仲返緊工
顯示到自己價值
但講真
大部份工係人都做得
冇左你仲有千千萬萬個頂你個位
唔好話30歲後
就算後生
死左一個你
仲有千千萬萬個你
d球星墮落
d人可惜一陣就唔記得你
再捧過第個
其實你份工就係你個人全部價值
你私底下係點
其實冇人想知
你死左
冇人會心赤
老豆老母亦未必會

本身人生就冇價值, 生前有咩成就都係咁話

30仲叫男仔?中佬啦

所以價值呢樣嘢唔一定在於工作
可以在於你活得有冇意義
有冇啲嘢可以令人覺得
原來你都幾叻㗎喎

我個人諗法咋

做人係咁，面對現實啦

除非你係郭富城

認真諗完一分鐘
原來我真係好廢